廣東話粗口真係完勝英文粗口

話說今日去咗現場睇妓對猁 聽到啲鬼佬嚟嚟去去都淨係講fuck off fucking ref fuck you sanchez you fucking cunt
去香港大球場睇波就唔同 乜都有 你諗到嘅有 諗唔到嘅都有

係你唔識姐

講足廿幾年

咁我都係講我聽到啲咩啫